正式宣布 城大宿十係最撚威既

疑似用新屋嶺做萬聖節活動主題 叫畢架嶺！！
shitty真係shitty

自推

屌你老母

城大之恥 垃圾

想知hall莊有乜解釋

推

去ig睇 中大吳同學都comment咗

聽聞當年Hall10起個時部電梯死過人
有人試過搭個時，部電梯自己走咗上頂樓

由Ocamp柒到萬聖節
跳淫舞 hi來hi去 依家又扮鬼互抽水

屌你老母hall 10 唔係sell疊馬咩 咁撚多人都覺得同新屋嶺嚟玩無問題？ 成幢樓都弱撚智？

屌哂佢地老母

邊個諗出嚟
個腦係咪一直坐撚住咗

唔撚係咁樣呀 shitty 仔

喂 出嚟回應啦 唔好淨係識負皮 垃撚圾

敢做唔敢認 屌

不如拎啲宿員相上黎，等大家認一認下佢地？

推呀屌 冇人性

城大宿十宿生請求hall 莊取消「畢架嶺」萬聖節活動